頁碼一問

頁碼想特別D
好似下面呢張咁，用word好似做唔到

用Ai/Ps/Id其中一個都得

用LaTeX